# Описание

Сайт __Название__.

## Структура проекта

- [./back](./back)      — *содержит серверную часть проекта. В последствии в этой папке будет находиться окончательная версия сайта.*
- [./front](./front)    — *содержит фронтенд часть проекта. Сюда же включается вся клиентская JS-логика.*
- [./vendor](./vendor)  — *Содержит стороние программные продукты. JQuery, Bootstrap и проч. класть сюда в виде нераспакованных архивов.*


## Начало работы
0. Мастер ветка — всегда самый актуальный ПАБЛИК БИЛД! (то что улетает на живой сайт).
1. Копируем к себе репозиторий.
2. Создаём ветку (branch) под конкретную задачу. Выполняем ее и фиксируем изменения (commit).
3. Пушим в свою же ветку (не в мастер).
4. Делаем запрос на изменение(pull request) через интерфейс битбакета/гитлаба. Т.е. просим принять изменения с ветки (моя_задача) в ветку frontend, если вёрстка и в ветку backend, если вся остальная логика вне вёрстки. Не забываем проставлять в пулл-реквесте ревьюерсом проверяющего. Чтобы ему пришло оповещение. Он и будет мержить и вливать с вашей ветки под задачу изменения в основную ветку проекта.
5. После принятого замерженного задания обязатеьно возвращаемся на основную ветку и, пулимся и с нее отпачковываемся под новое задание, при этом удаляя старую ветку (если туда больше не будем возвращаться).
6. Далее повторяются пункты 3-5.
